無綫新聞真係夠膽死對中國出口嘅醫療物資唔合格隻字不提 相反就係咁講中國又捐咩比邊個

唔係佢唔知，而係佢唔想話比你知。
但係唔話比你知，唔代表件事冇發生過。

講完

無綫新聞邁向緊成為極權政權嘅政治宣傳工具
逐步失去緊作為傳媒，社會嘅第四權去監察政權，揭露社會真相應有嘅責任

已經變左cctvb 好耐啦

根本就係講廣東話既新聞聯播

三大主線
歌頌中共管治
放大美國問題
配合港共輿論

做cctvb新聞個d 叫宣傳部員工，無資格叫傳媒從業員

叫黨媒從業員
宜家明珠台都變左支語去就殖民者

投訴